{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 피라미드구들방펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際に人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室可能なペンション以外はペット同伴時、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約をする際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約すればIPTVとWiFiを利用できます。 客室でデータの心配なく、インターネットをすばやく便利に楽しむことができます。 チムジルバンもご利用いただけます。 利用時間は午前8時から午後11時までで、利用料金はペンション利用時にチムジルバン料金の50%割引されます。 バーベキュー場では屋外バーベキューパーティーを楽しむことができます。 利用時間は午前10時から午後8時30分までで、炭とグリル料金は5人基準で40,000ウォンです。 ペンション内には売店があります。 営業時間は午前8時から午後11時までで、スナック類、ラーメン、飲み物、氷菓類、炭、薪、グリル、氷,シッケ,小豆粥,すいとんなどが販売されています。 調味料、肉、野菜、タバコ、酒類は販売しておりません。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大10台まで駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンション以外はペット同伴時、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約したらIPTVとWiFiを利用できますか？",
            "answer": "予約すればIPTVとWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンを利用できますか？",
            "answer": "チムジルバンもご利用いただけます。利用時間は午前8時から午後11時までで、利用料金はペンション利用時にチムジルバン料金の50%割引されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場では屋外バーベキューパーティーを楽しむことができます。利用時間は午前10時から午後8時30分までで、炭とグリル料金は5人基準で40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に売店はありますか？",
            "answer": "ペンション内に売店があります。営業時間は午前8時から午後11時までで、スナック類、ラーメン、飲み物、氷菓類、炭、薪、グリル、氷,シッケ,小豆粥,すいとんなどが販売されています。調味料、肉、野菜、タバコ、酒類は販売しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大10台まで駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 690,
        "QA": 904
    }
}